我咁樣做會唔會太衰？

我同bf一齊左5年，咁頭4年裡面佢出左5次軌
但因為我太愛佢，所以就原諒佢
不過，就算幾愛，失望得太多次，始終會攰會想放棄。
我bf好大男人，成日對我呼呼渴渴，成日鬧我，
不過佢自己又唔覺佢係鬧緊我😂 但連佢屋企人都叫佢對我好d，唔好成日鬧我 (佢屋企人好錫我) ，不過我之前都同我身邊既人係講過，如果有一日比我搵到第2個男仔而我又中意既，我一定同佢散，因為佢d脾氣真係好臭，當我工人咁洗，我病左都要我幫佢做家務，但因為我之前個圈子太細，一直搵唔到其他男仔，所以一直脫離唔到佢。
但呢排終於比我搵到第2個我有feel既男仔，個男仔好好，都知我有男朋友，佢都知我男朋友對我唔好，(ps.我唔知佢係咪中意我) 咁我就想同我bf散，但其實佢呢排已經好左，佢屋企人又對我好好，如果我咁同佢散係咪好衰？

其實佢對你咁差係應該一早要散 而家你似騎牛搵馬 你好似都衰衰地...

我都覺☹️所以諗緊點，但係因為我之前太中意佢，所以散唔到

隻西玩過晒

如果條新仔肯要你，肯定係真愛

快D同男友分手喇, 無論有無第二個.

支持過檔！

你諗下第時你同佢結婚生埋BB
佢依然對你呼呼喝喝咁會點？
到時你真係為咗對仔女
嚟犧牲自己屈就自己受佢嘅氣

不過女人有時都好撚煩賤
男人太好太體貼反而係軟弱嘅表現

係唔鐘意點解唔早啲散，
點解要搵到第個先散？
散左之後重整自己心態先再拍拖唔會仲好咩？
你咁既諗法好自私，對下一個好唔公平
定你已經立心派帽比你男朋友？
呢啲唔係叫衰，係叫賤格

搵唔到gay位

原來仲要出過軌

無啦
我已經想像得到
佢會出去叫雞
然後畀家用嚟塞住你把口
你到個陣會降低自己對佢嘅要求
你會諗
就算佢出去蒲
只要仲識得返屋企就當乜事都無

利申：
我身邊所識嘅人都係咁
放咗工就約埋一齊去骨場
上深圳玩環保吹
佢地同我呻
因為屋企件老婆唔體貼佢喎
返工返得咁撚辛苦
不如出去叫隻雞消遙快活仲開心
佢解釋畀你聽近排要開OT所以要遲啲返
而最慘嘅係你已經意識到發生咗咩事

因為我仲中意。。所以先冇散
我個時愛佢愛到，我覺得冇再佢我唔得，
所以一直冇散，呢排，係因為同個男仔相處多左先對佢淡左，所以先想趁呢個機會散，但係我冇諗住一散完就拍拖。。。我只係中意左個男仔，但係冇諗住咁快開始。

係就爽手散,唔係你冇時間

唔好過檔
世界和平就係靠你呢啲傻閪

唔緊要啦 你都想上黎等人叫你去馬架啦
心安理得

出左軌5次 正常都俾返頂帽俾佢帶

咁唔怪得人嘅

有得比較先會知邊樣先係對自己好
個幾年係埋一齊
當局者迷
進行咗幾場感情博弈投資
場場都蝕到入肉
仲一心諗住注資多啲感情落去
成為大股東
希望可以改變一切
點知原來只係做咗大水喉
潑出去嘅水
仲多過流返嚟嘅水
慢慢先發覺自己先係付出最多果個

後嚟多咗個新筍盤
感情投資合理回報
自然係多咗個選擇多咗個比較

係咪假膠黎架

我撐你 我都試過 ex好大男人 不過無出軌（唔知有無 ）
係我地感情最低潮既時候 識左另外一個 （現任）

只有現任令到我覺得係戀愛中既感覺
依架雖然異地都好開心 佢好錫我
其實女仔都係想俾人錫啫

有人可能話我哋騎牛搵馬 出軌 etc
但係感情無分對與錯 既然佢出軌在先
即係你哋嘅關係有問題 佢都唔配擁有你

其實當你有呢個諗法既開始（考慮第二個男仔）
就應該重新考慮你同bf既關係

正路應該散左再同新果個一齊
但散左後有機會係新果個唔同你拍/或者同你都係玩玩下

所以絲打你諗你啦

如果你未散新果個都肯同你一齊話
呢個又唔會係好男人,佢根本唔會重視情侶間既忠誠
到佢有機會時一定會偷食

呢個係賭搏來

未必,屌人女朋友會有快感

或者對方個男一樣騎牛搵馬呢

就算幾愛一個人都好，點都要為自己set條底線，要識得錫自己愛自己，點可以容忍一個男人咁對你?連自己都唔識尊重自己，人地點會錫你?

同埋處理感情事要一樣還一樣，好好處理左同現任嘅事，整理好哂自己情緒，先再諗同其他人發展。

同埋呢個世界唔會話無左邊個唔得，就算單身都一樣可以活得好好

你咁鐘意佢同佢結婚囉
如果唔係拍黎把撚呀？
講到好似欠左佢咁 係呀你衰到冇人有呀 千祈唔好分手

ntr

乜撚野美女呀，睇過